由岩岩ptgf 件事睇得出，真係好撚多中小學雞上連登

Child 登呢個名冇改錯

入去睇佢地d post 發現又多5p 字，講野又1999，又有大家同學之間既互爆。好心你地自己圍內/學校既事非就你地自己慢慢wtsapp/Ig/xxxxx Secret/學校入邊 慢慢講啦，關我地撚野咩

我淨係想屌條中學ptgf 3000$ 雞

雖然條ptgf 7左d,但出到來做野日日對住d 2十尾既中女，3000 $ 可以屌番中學生妹，去邊搵呀

葉山美空正

$3000我屌日本妺好過

日本學生妹，會唔會正啲？

3000$ 去轉澳門桑拿都冇左啦 ，有時拎來食ptgf都唔錯（唔係件件ptgf係真學生妹嫁，難得呢件係 ）

同道中人
我都想比3000屌佢一獲
但而家件事揚哂,條女應該成皮野都唔肯了
唔驚係玩野比人CAP圖再PO上連登咩